點解廢中廢老咁鍾意打雀

唔見後生仔拎長炮捕嘅

廢青仲多

冇錢買鏡

唔返工就咩都拍

後生鍾意做巴膠

影女我就明，有性慾成份

可能巴膠想屌巴士

影雀唔通又想屌雀咩
影星影人影figure影景影乜乜柒柒都係個人嗜好嚟 畀啲個人質素嚟睇啦

對唔住

子非魚焉知魚之樂

其實都有唔少後生嘅打雀
只不過打雀對器材同技術嘅要求相對都高
仲要有時間同埋熟悉啲雀鳥嘅習慣同埋出沒環境
唔係咁容易入門咁解
老一輩甚至退休人士多啲時間多啲閑錢玩

打雀其實好悶
只不過搵機會show下器材比人睇自己有幾有錢

其實唔同人唔同喜好啫,你覺得悶仲有大把人like,唔好講埋自己啲極端思想
利申：後生20~,鐘意打雀等生態攝影都有街拍,未show off過自己套機鏡

你自己覺得悶姐
你將打雀兩隻字換成風景/人像/微距甚至攝影本身件事都可以成立
因為你將你嘅主觀諗法強加係人地身上

你仆街啦 扑蛇好小氣的

有怪莫怪\｜/

咁點解影人像影風景既人多過打雀咁多
會唔會係你主觀認為打雀地位同人像風景睇齊

影人像影風景既人多過打雀
會唔會又係你主觀認為

我覺得打雀或者生態既人先最多

你當投稿去國家地理雜誌啲生態攝影師死㗎

唔明點解你影相可以有呢啲心態
自己影嘅嘢就係好 就係主流
人哋鍾意影其他 生態又好巴士又好
咁你自己唔影所以就覺得佢哋係傻佬
講真你有你影 人哋有人哋影
一定要貶低人哋影嘅嘢先顯得你犀利啲？
唔好成日睇唔起人
同埋影生態都唔係一件容易嘅事
話人哋淨係想show off gear
講真俾埋機鏡你都未必影到

唔係未必 係肯定影唔到
唔知佢影開咩royal級既野呢

啱啊，講真有d高手雖然老但真係有料，小翠爆水，打飛蝶果d你試過就知有幾難，真係要人機合一先影到
利申後生一個，都好中意打雀

k kwong(你冇睇錯，教chem果個)都係打開雀，你眼中佢又算唔算廢老呢